[行動]12.8民陣 國際人權日遊行

8/12/2019(日)
12.8民陣 國際人權日遊行

時間：15:00
路線：維多利亞公園->遮打道
(*待批不反對通知書)

#8DEC19 #民陣 #維園 #天后 #銅鑼灣 #中環 #遊行 #港島

做野啦，想爆人就同我星期一開始狂做文宣
FaceBook，連儂牆，Airdrop，立場同蘋果新聞下面的Comment

———————————————————————————————————

連登洗地組 - 廣播 (不定時更新)

為咗光復連登 所以成立的洗地組 令行動Post重新上水

推

Push

push

想要 wallpaper

推唔到

要快d連登外宣傳

要百萬級別就要快d連登外宣傳

pish

呢d topic咪正正常常囉

推推

推爆

推到熱門

128

人手置頂

引用：#35
陳KAY
• 5s
人手置頂

128 129死線 大罷

（區議做野，五大訴求不口號，要方案）幻想政府會幫你制定５大訴求方案嗎？—撤銷被捕示威者控罪

幫推

要百萬級別就要快d連登外宣傳

12.8 維園見

要各大途徑宣傳

Pushhhhh

早啲出發去銅鑼灣飲餐茶先

用一個星期推行動post

pushhhh

推行動post

一定要行

吹雞

推左上熱門先

身材好 fit

推到完場

推到狗官奸商死黑警仆街

推 128

推行動

Tui

依個一定要去

我就係要e d

撑硬，食煙都要出。

即刻喺fb同埋tg大大小小嘅group post一次再同我用airdrop 大法share出去！
我每次入車廂得我airdrop 畀人從來都冇收過人哋send畀我嘅唔夠啊！

要人要氣勢

會有不反？

推啊 行動post

行動post pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

推爆佢老母臭hi

推上去

推上去！

睇POST啦仆街

大家推呀

屌你老母推極推唔上

快撚D推

屌 快啦

屌 快

大家一齊推先有用

推推推

冇人睇？屌

睇完回一回有幾難？

快推

臭快推

推呀推

推啦

推呀屌

睇post啦仆街

睇post啦仆街 屌

睇post啦仆街 屌屌

睇post啦仆街 屌屌屌

睇post啦仆街 屌屌屌屌

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

睇post啦仆街 屌屌屌屌屌

睇post啦仆街 屌屌屌屌屌屌

睇post啦仆街 屌屌屌屌屌屌屌

睇post啦仆街 屌屌屌屌屌屌屌屌

睇post啦仆街 屌屌屌屌屌屌屌屌屌

睇post啦仆街 屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

唉

睇POST呀

睇post啊

睇撚左未

推呀推推

推推呀推

推呀

推推呀推推推呀推

TUI AR

WATCH THE POST LA

FAST LA DIU

突登唔禁入黎睇？

HI

TUI

WHERE

HELO

你咁樣接龍洗冇用㗎
你睇下個熱門準則

會員推文注意事項

當會員短時間大量連續推文時的回覆將失去推文效果，我們在此說明目前的推文規則。

• 如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回

THANK YOU
收到!

熱門準則

主題熱門列表並非手動生成，系統會自動根據各種數據計算主題的熱門分數，經排序後於熱門分類中顯示。
為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。
• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。
• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。
• 主題的正負評分對主題的熱門分數無任何影響。
• 系統會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。

即係要幾個人一齊討論先會有用
因為係討論區

好在有手足提醒

見你好畀心機加油啊手足
一齊推行動post

撫

姐係話如果我推到第5個就好停一停等手足再回左，我先再推
咁先係最好效?

推！

齊齊推

我就係奇怪點解22頁都未上熱門
原來係手足獨推二千連發
大家一齊推

Cls

係啊最後就梅花間竹咁推
先至可以每個回覆都有「分數」
短時間內有多分數先會上到熱門
而家啲5毛全部都識
你唔熟唔夠佢哋推啊
所以你成日見到啲風向post都係嗰堆人

想問下如果得我一個係咁洗不推文回覆係咪都係無用?

咁我就唔知不推文係咪都係一樣
但我諗應該差唔多咁樣運作

睇下已經上左熱門

都唔該哂你先，因為我唔想淨係得個推字
岩岩留意到有個POST講呢排勁多甜POST要人拉
所以我先問下

真係好唔該哂巴打你!!!!!

呢啲post上左熱門就拉返出熱門

Gogogo

明白!

唔該晒你至真

推POST

唔出正衰仔

曱甴近平

0

「超級核武」香港人必勝法

頭盔：我唔知可唔可行，希望呢個建議對大家有用

佢地日日Chok OT，跟本唔想我地停，我地就係咁比佢打，佢就係咁係我地個袋收錢！
所以一定要諗辦法攪佢地份糧先！凍結佢地薪金！
要區議員同埋立法會議員請做野！

停左佢地人工起碼班狗冇心機做野先，佢地一定士氣低落，打人都冇打得咁大力！唔停佢地人工只會，越黎越出力咁打，因為我地越反抗，佢就越多錢，佢地唔會想我地停，仲會搵鬼攪事！

同埋清算黑警好簡單，就算佢地矇哂面、冇Number都好首先抽撚哂有份出OT既警察出黎先，全部都有出糧紀錄，邊D有份出過OT既一定係黑警，再查佢地幾時有OT、邊一更、邊個地點有OT過！

128 見

甴曱平

推上去啦各位

P牌冇計

Pish

大遊行

推爆佢

有冇不反都推人數去呀 但Popo 肯定多動作 隨時be water 多區掩護

開始吹雞，嗰日200萬人要出齊

諗左點對付布袋陣未呀

撞

推 每星期都去

五大訴求，缺一不可
解散警隊，刻不容緩

唔該大家開Turbo做文宣呀
推post, Airdrop, 落街貼文宣, Post IG/FB

p

唔理三七廿一推左先

推 128見

12.8維園見

維園見

To carry on
We'll carry on

補血

推返上熱門

P牌推唔到都要推

12月8日 23:59為對政府答應五大訴求死線，否則行動升級

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

多啲正皮啦 成日得個二百幾

721 831

推推推推推

借一借位

中國外交部開左twitter 幫手入黎report

推到尾

128 2359死線 129 升級

有冇多張文宣呀

推呀屌你 未贏呀

喂

呀

行

動

tui

要

人

人人人人

痴

左

推呀 屌

甴近平

——————
12.8 維園見

128 到時見

推post 呀

所以文宣準備啦

推爆你

推🤚

標題簡單清楚易明

推推推推

推！！

屌 唔止係喺呢度宣傳架

推 推上去

推呀！ 我要見晒200 萬人

推爆佢！

P牌推唔郁

P牌推唔到

和你推

——————
12.8 維園見

就到啦 大家準備好未

推多下

拉

推到

推上熱門啦

民陣遊行要去

有冇上過熱門架

唔好停呀!!

推返行動post 上熱門

出嚟呀咁多位！

連行都唔行 輸架啦

PUSH!!!!

推爆未

未就繼續推

推呀屌 死唔上熱門

推呀屌那星

推，支持

正

行動post

甴近平 gogogogogogooo

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

無論係遊行定集會都會照去

推爆佢!

重拾氣勢！
1 2 8 維 園 見

推佢老母

好似冇人提召集人任期已滿
民陣有冇提起新一屆召集人嘅事?

點先做到

推呀推呀

我都唔知點選
只知每年換屆

正路嚟講, 岑子杰十月任期已滿

推唔郁都照推

pppppush

推上熱門唔夠，要 post 上IG，叫fb一齊行

推上熱門唔夠，要post上IG，叫fb一齊行

曱甴平

到時見

推 為咗手足

推行動
721 831 811 1118 101 咁多日子大家係咪唔記得晒

甴近平呀 推撚爆你

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

Go

如果有不反都無200萬人 ，點對得住手足。

推 128 港島見

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！
重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

推番上熱門

推阿

推返

再推

推到個個都知

12.8 維園見

要人啊

Pushhhhhhhhhh

上翻黎
準備行動升級！

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

12月8 維園見
12月9 黎明又來了

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家小心

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

Pushhhhhhh

推啊！

7218311011111

1212

推行動post
全民買豬咀眼罩
每晚堅持十點咆哮
文宣貼牆Airdrop

推呀 星期三啦

P